合租大埔村屋

有無巴絲想搬出黎住?
我打算租大埔村屋(有車位), 睇下有無巴絲有興趣一齊合租, 有興趣既可以tg傾下
利申：巴打
tg:

絲打
我有個要求
要晚晚同我扑嘢

唔得
我唔可以有婚前性行為

推

大埔邊頭

未揾，大埔村屋
最緊要有車位

BUDGET

tg我傾，大家可以夾下
因為我未揾，新年後會開始去睇單位

大美督/洞梓/汀角？

無所謂，只要村屋就得，因為方便泊車

大美督/洞梓/汀角
星期六日塞車啦下話

呢方面可以揾多幾個選擇，最緊要大家夾
有意tg傾下

有興趣
但係你tg 個id 已經not exist